鋤咗場交

多咗頭家，值得咩？